\documentclass[a4paper,12pt]{article}

%====================== PACKAGES ======================

\usepackage[french]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\usepackage{amsmath}
\usepackage{listings}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{url}
\usepackage{setspace}
\usepackage{minted}
%modifier la mise en page de l'abstract
\usepackage{abstract}
%police et mise en page (marges) du document
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[top=3.5cm, bottom=3cm, left=2cm, right=2cm]{geometry}

%======================== DEBUT DU DOCUMENT ========================

%=========================== PAGE DE GARDE =========================
\begin{document}
\begin{titlepage}


\begin{center}

~\\[3.0cm]

\textsc{\LARGE ENSEIRB-MATMECA}\\[1.5cm]

\textsc{\Large  Compilation - rapport final}\\[1.5cm]

\hrule ~\\[0.4cm]
{\huge \bfseries  C + map reduce}\\[0.4cm]
\hrule ~\\[1.5cm]

\begin{minipage}[t]{0.4\textwidth}
  \begin{flushleft} \large
    \emph{Auteurs :}\\
    Alexis \textsc{Chan}\\
    Antoine \textsc{Durand}
  \end{flushleft}
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{0.5\textwidth}
  \begin{flushright} \large
    \emph{Responsables :} \\
    M.~Denis \textsc{Barthou} \\
    M.~Marc \textsc{Sergent}\\

  \end{flushright}
\end{minipage}

\end{center}

\end{titlepage}

\newpage
\section*{Introduction}
Ce rapport sert de conclusion au projet de compilation. Il contient des détails sur les différentes fonctions implémentées durant ce projet. Nous ferons un état des lieux entre ce qui a été décrit dans le premier rapport et ce qui a été effectivement réalisé. 

La description de nos choix d'implémentation sera faite ainsi que la gestion des différents éléments du compilateur. 

Un retour sur les tests sera également fait, ainsi que le passage ou non de ceux-ci par le compilateur écrit. 
Enfin, nous terminerons par ce qui aurait pu être fait si nous avions eu plus de temps. 

\tableofcontents

\newpage

\section{Résumé des fonctionnalités du compilateur}
\input{FonctionsCompilateur}
\section{Implémentation et gestion des éléments du compilateur}
\input{ElCompilateurs}
\section{Tests réalisés sur le compilateur}
\input{Tests}
\section{Conclusion}
C'EST UN PROJET DE MERDE.

\end{document}